我諗到點解汪汪咁柒

因為怕聽日四點鐘許sir無話題